點解有d男仔又冇樣又冇錢都媾到靚女？

有時都諗唔明佢地憑咩

女既重情囉

因為你連靚女都識唔到

口才同埋臉皮厚

口甜舌滑囉，A0多數就係無呢樣野

你講緊我？！
Sorry 囉。
揀啲貨尾單位囉

因為佢地既八字寫左出黎

真係除左運氣，冇其他原因？

真愛，你唔好以為香港女仔個個淨係睇錢睇樣先得

運氣

份人夠假

因為知道女人感情上想要啲咩

係連登講多餘

條仔本人冇姐
屋企有就得啦

因為你仲樣衰囉

乜都無，多數係靠死淨把口。
你識氹啲女，佢地咪又係迷撚哂落你度。

我乜都無 就係有一個咩都唔嫌我既女朋友

D女on9
利申我就係個D女